心力交瘁, 好想發夢之後有人拍一下膊頭

我4.28 開始 已經開始 發夢行動,
好多時都係單拖行動, 見到啲情侶齊上齊落 好羨慕,
最近心力交瘁, 好想發夢之後有人拍一下膊頭

自問唔差, 又178cm, 又係會計c, 又去做 gym 有身形,
玩左CMB 成年, 識到出街果d 唔係搵人做兵, 就係岩岩分手搵人做水泡, 一係一腳踏無限船
點解都識唔到一個絲打可以 齊上齊落
真心好L攰, 已del CMB

有時真係成日同自己講,
出生時係自己一個人到呢個世界
走的時候都係一個人離開呢個世界

特種部隊拎大口徑手槍指向市民
仲要係實彈，有開過火
咁大件事點解無人追究？

點解會有特種部隊喬裝混入示威者？
點解示威要動用到精銳部隊而唔係普通軍裝？目的到底係乜？
嗰個到底係機場特警？反恐部隊？飛虎隊？
點解人群之中會使用咁大火力嘅武器？
點解當時要用槍指向人群？
點解要向天開槍？

太子係大件事，但維園其實仲大獲

光復香港 時代革命

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

識唔到絲打齊上齊落一係試下識巴打齊上齊落

但你每次出黎都有同路人嘅
加油！
利申 單拖絲 偶爾會羨慕 但從來無打算放棄

識個巴打
我都得架

我依家都係想搵隻兵陪
多過搵女友